講多次！不分化，不割席，不督灰，不撤不散！

係到重申多一次，

不分化，不割席，不督灰，不撤不散！

如果聽日真係演變到要衝既局面，
和理非你地可能會驚會退，無所謂，但請你地唔好離開，唔好割席，我地需要每一個人，和理非都有可以做既事
勇武派都唔好指責後方既人，我地需要支持同民意
我地聽日需要每一個人，無論你係和理非，勇武派，鍵盤戰士定CD-ROM都好，出左黎先講

聽日7點見，不撤不散！

咪撚諗Trump會係G20救我地，香港由香港人自己救

push

出左黎先講

fb見到，廣傳

香港是否得救，是否被林鄭秋後算帳，靠白宮聯署及G20請願。
白宮聯署是打響頭炮，簽名數字不要低得難看啊！

=====================================================
兄弟爬山， 各位修行

deadline>勇武衝>和理非上街係大家既共識，唔好忘記

請大家出黎，無論你係和理非，勇武派，鍵盤戰士定CD-ROM都好，出左黎先講，我地需要所有人

同意

團結就是力量，千祈唔好俾三毛分化到

林鄭一日唔回應五大訢求，一日都唔好俾佢好過

政府咁樣漠視民意，林鄭老母果種嘴面，你唔係唔嬲呀

其實我睇啲三毛有樣嘢係未學到
我唔講啦
大家意會，上面都有巴打做咗啲三毛唔會做嘅嘢
希望唔好咁快俾佢地學到啦

Push